[Switch] 路易鬼屋 Luigi Mansion 3 8人連線 Party必備

路易鬼屋
ルイージマンション3
Luigi's Mansion 3
主機平台：Switch遊戲類型：冒險
發售日期：2019-10-31
遊戲售價：不明
遊戲人數：多人
作品分級：CERO A
製作廠商：Next Level Games
發行廠商：Nintendo
代理廠商：香港任天堂
官方網站：

2019年Switch終於都有新Game玩，今次雖然又是任天堂的瑪利奧兄弟，但主角是哥哥Luigi，主題是鬼屋！《Luigi Mansion 3》是2001年GameCube《Luigi Mansion》、2013年3DS《Luigi Mansion 2》後的續作，當年的叫好叫座。
玩家將要在既不恐怖又處處埋藏驚喜的鬼屋裡，操控路易吉擊退可愛的幽靈們！

在《路易吉洋樓》中，哎唷·喂博士給予路易吉兩件發明品：鬼怪吸尘器和Game Boy Horror。鬼怪吸尘器是一個高功率吸塵器，其主要功效是捕捉幽靈和收集寶藏。要捕捉鬼，路易吉需先用手電筒突然照射它們，以顯露鬼的心臟，並用鬼怪吸尘器將鬼的心臟吸走，以捕捉鬼魂。[1]大部份幽靈會留在鬼怪吸尘器裡，除了肖像幽靈。肖像幽靈會回到自己的肖像畫中，而當這些幽靈回到自己的肖像畫後，哎唷·喂博士就會將肖像畫收藏在自己的實驗室裡。[2]在遊戲後期，路易吉將會得到三個獎章，讓他能用鬼怪吸尘器射出火、水或冰。這些元素是能夠捕捉指定的鬼。[3]
另一方面，Game Boy Horror則允許玩家檢查洋樓內的物品，檢測幽靈是否存在，並顯示幽靈與路易吉的距離。[4]它也能顯示洋樓的地圖，並能讓路易吉和哎唷·喂博士對話。[4]洋樓遍布充滿幽靈的黑暗房間，而當一間房間的所有幽靈都被消滅時，該房間的燈就會亮起（表示房間已經解放），並會有一個寶箱出現。這些箱子可以包含鑰匙、寶藏或三元素獎章之一。 每當路易找到一把鑰匙時，Game Boy Horror就會提示那間房間是可以被開啟的。
當怕羞幽靈王被擊敗後，玩家就會得到一個基於寶藏取得數量的評價。洋樓的第二個版本，「隱藏洋樓」亦會變得可玩。在歐洲版本中，整個洋樓左右顛倒了，頭目的移動速度變得更快，幽靈和肖像幽靈將會更快被捕獲，但房間裡的幽靈數量則會增加。

將於10月31日登陸Switch，支持中文。

邊個會買阿？

3DS嗰集好好玩

未玩過
訂左 好期待

唔知香港有無～

緊係冇

日本特典真係靚啲

係
等我睇下Amazon jp有無先

聽講好低分
真定假？

痴線架

下星期玩完話你知

Famitsu:
Luigi’s Mansion 3 (Switch) – 9/8/8/8 [33/40]

唔知有無8人連gameplay?

唔連線, 一機都可以最多8人?

已經買左卷

搵到share條link黎
廢事買行貨

唔要公仔的話 ， ¥5,727

上面個鐵盒係咩版

NZ OR AUS

仲有美加英先有 日本好似無

英國

覺得鐵盒唔靚 仲衰過行版個書籤

書簽咩樣

碌到底有

為隻game去買swich,邊度買好?諗住去黃金買機

咁鐘意Luigi?

玩左3ds,繼續玩埋swich

Nintendo Switch主機一台可2人遊玩 即係唔可以一機4玩

Nintendo Switch主機一台可2人遊玩，最多4台主機即8人遊玩

Nintendo Switch主機一台需要遊戲軟體一份

線上遊玩時，需加入「Nintendo Switch Online」（付費服務）

「恐怖高塔」的新增內容將於日後以付費DLC形式發佈

戴得綠帽多

好似得wo

協力模式二人 分享就得 上面巴打個網有寫

一個人玩得唔得

知唔知日版有冇中文?
就黎去日本
係日本買埋唔洗益狗源

日E-shop 有列明有中文
利申: 已用紅卷DL

都係鍾意有個實體盒係屋企擺下
正, 日本買埋

好似幾正

美國送環保♻️袋一個

好一般 夜光書籤仲靚

Agger

TETRIS 99

商品詳細

メーカー ： ファースト4フィギュア
素材 ： PVC
原作 ： スーパーマリオ
発売予定日 ： 12月(2019/10/18予約開始)
参考価格 ： ¥13,200(税込)
代引前払価格 ： ¥11,220(税込)代引・銀行・コンビニ
通常価格 ： ¥11,880(税込)カード・後払い決済
取得ポイント ： 112ポイント(118ポイント)
JANコード ： 4580017806537
商品コード ： 806537

用卷買左等正日

去日本amazon買係咪都有中文?

其實頭post已經大大4隻紅字 支援中文

無玩過前作
想知呢隻game點好玩法
見好多人都討論佢
因為我暫時都係見到吸鬼之後掉黎掉去
如果好玩我都想入手

上集好玩
今集準時入手

等人試玩啦

照買左先, MARIO系列有保證, 就算唔好玩都係幾舊水

真係玩完唔啱玩咪放2手囉

lm

買行貨係咪一定會益到狗源

又要買水貨

狗源行貨狗也不屌

係

老任香港俾狗源代理哂

任天堂自家既game係
姐係mario系列既都係

睇下搵唔搵到台版先
台版都有港行個夜光書籤

其實switch啲game冇分台港 佢直接用中文版歸類 中文版特典就係書籤
但你香港買既台灣貨正路係水貨 就應該冇特典
要搵方法係台灣訂行貨再轉運返香港先有
暫時最方便應該就係Amazon 要佢個特典

博客來

你點搞轉運

路易究竟係阿哥定細佬

我以為細佬？！

第二集可以
呢集應該都得啦

少少zelda影子
有啲動作有啲解謎咁樣

買日版

細佬

飛去台灣旅遊就可以順便買埋

你醒播

好靚

係咪同我上面po個隻一樣

追加！追加！

點解我見人玩緊既, 係咪試玩版黎

仲有張卷未用，諗緊曠野定依隻

差唔多啦
星期四就出

邊度見到？

嘩 咁難揀

你買日卷定美卷

新買switch

日

twitch真係有人玩緊

路易吉～第三次既吸塵機

我見哮天犬玩緊

D音響幾正

Scream park 是什麼

上網連機 要出dlc先有得玩

為呢隻game又買多次switch

點解要買多部

爆咗zelda就賣了
利申：再買就第三部

偷跑咗?

嘩

有人係

聽日有冇機會偷跑

應該有機

期待

係就聽日買機

Luigi's Mansion 3 review scores

Eurogamer 'Recommended'
VGC 5/5
Destructoid 9
GamesBeat 92
TheSixthAxis 9
GamesRadar+ 4.5/5
Game Informer 8.5
IGN 8.3
Gamespot 8
Critical Hit 8
EGM 8

OC 85 (32 critics)

MC 87 (25 critics)

屌又要買驚

鎖匙扣好靚 有咩方法可以買到

你去睇日森有無

官網： 400プラチナポイントで交換いただけます。

兌換400白金積分。

唔見有呀
日本my nintendo 入面好多精品都好靚好想入手
但係搵唔到途徑

試過就算夠分換都買唔到 我試過幾張信用卡都唔接受 可能要aeon jcb先得

佢會寄比你？

我諗住用集運咋
填晒資料最後都係過唔到信用卡嗰關

日森都冇貨，要2/11先再有

fit ring

希望聽日有日版偷跑。
第一 同 第二 集都有玩過。正野

用卷買左

唔知香港有無偷跑

見到有人買左良心版

偷咗，見有人寫買咗378

幾錢

378

達群定藍店

日馬買，唔益狗源

8人連線咁多，又想買switch lu。呢個遊戲我睇過廣告，幾有趣。我諗起細個玩過嘅加菲貓鬼屋。

佢應該訂左 所以平10蚊

暫時有無評價

你可以上twitch睇下gameplay 好多人玩緊

我有睇，睇d鬼佬玩越睇越嬲

直燒日版今日有得攞

有冇雙打睇下?

黃金係咪都有偷跑?

灣仔188有冇偷跑？

Local 雙打係一部switch 既joycon夠用？

有無人會買ecopy

元朗GAMEZONE $375 已入手 繼續支持黃店

偷偷地偷偷地跑了

好唔好玩

拎左 未開 今晚開

淘大$378，$379

想問下有冇得兩個人一齊合作玩故事MODE?

今次有

以前3DS 得單人呀咋?

正, 由細到大都鐘意D綠帽既角色

要2部機？

觀廣 中間個間 378

唔洗

行定水?

Coop story mode係local only? 有冇得兩人online coop story

葵芳$350
趕得切聽日帶上飛機玩
有啲恐怖

有無人知邊度有水可以買

深水埗直燒網 $37x 日版

日版定行版先？

有，日水378

一陣開機

出去買機同game

而加？

有冇咩評價，好唔好玩，恐唔恐怖

好撚恐怖
有心血管疾病最好唔好買

yes

等你

全部日版唔關狗源事？

邊度有水貨買。求share
唔會助長行貨

如果都關咁只可以係eshop買

大埔 藍店賣368

九龍區有冇
好小過海

又平咗

日版？
我見藍店前面嗰間日版378

行版，非寶源，有書籤

有無人玩左講下感受
d場境設計好得意

吉洋妞

日版可以係game入面再揀返中文語言？

已買 回家打機

我都去緊買

真定假呀，咁我咪唔買得

得Local連？

真，上集玩到瀨屎
之後要著住尿片玩

你自己失禁就算啦

夜光書籤姐係點熄左燈都冇料到

有無人知故事模式係咪可以長期2p
會唔會好似痾的屎咁
2p玩帽咁on9

吸夠光未呀 細個有冇玩過夜光玩具

Virtual Boo
老任自抽

好似好玩過痾的屎

畫面都好靚

要吸好耐光先有架

好正 撞到任何野都會有聲

有無得2p玩故事模式
會唔會好似頂帽咁無聊

好似無
我岩岩先開始

一定有

有 叫傀易吉

傀易吉係咪可以長期出黎

想知d錢有咩用

集集都得

玩咗半粒鐘 好過癮

幾好玩 隻game有心思 打boss真係要諗下先過到

見到好多寶石但拎唔到
都唔知係咪要強化吸塵機先拎到

我未遇到佢 係咪遲下會出現

我見樓梯底有
但拎唔到

打完唔記得第一個定第二個boss之後就有

見到博士就unlock雙人

所以遇到傀易吉就可2p?

噢 明白了

鑽石囉法 有時候吸物品 打爆石像
有時候要觸發機關先囉到
包括捉鬼 其他野
我見到鬼佬玩得好屎

終於開得波

邊間

卡開唔到門

照 房入邊其中一盞燈

九龍區有咩黃店可買？
深水埗直燒係黃定藍？

係電玩直銷網買開
黃店嚟

樓梯底用分身跌落去就拎到
反而一開頭洗衣機唔識拎

故事mode，有分身後，撳+就可以開雙人mode，好搞笑！

幾錢？

記得當年nds 玩mario 64
有一個位係路易比鬼困左係鏡定鬼屋

幾時先出Yoshi+ BB mario
以前nds 好鐘意玩

仲有wario land

去到商店大應卡關，入唔到梅花

好撚好玩，之後啲關都幾長，開頭仲怕啲關都係咁短！

兩個協力，超爽！

好撚正

岩岩先玩到 5樓

Gameplay幾耐就會遇博士？

今集血量好似多得濟 同埋打個警衛跟本唔會輸

呢隻game 係長玩定短時間爆機？

諗住買電子版

網連冇咩feel,邊度搵7個朋友面連

根本就係清潔工
不過係乜都幫你吸走哂

有更新

有無人一開波就gameover 左

佢個驚樣好正～～～～～

我, 特登試下會點

我唔係特登試 我係睇睇下劇情 無避就死左

去到1樓就見到
強迫症乜都要吸哂大約要個半鐘度

我無玩過之前，想知d錢有咩用？
可用來upgrade vacuum ?

傀易吉作用好大 兩個人玩都唔會悶
Btw Luigi啲表情動作好正

我未玩到2個人
我知如出現左2p 可否落番下層拎番拎唔到既野呢？

幾時先開始有2P?

上面話見到博士就會unlock

見完博士仲要玩多少少劇情先unlock到

有無online multiplay?

喺lift可以任揀樓層玩

如何拎到鏡裡寶箱
鏡見有 行到去實體又無

用X照鏡見到果個位

解決左
見到博士了

隻game要儲齊哂野真係有d難度要用啲腦
睇少左佢

一部機最多幾多人玩？

odssey定呢隻好玩？

8

個人覺得呢隻過癮啲
佢驚個樣好正

都好玩

邊到有黃店水貨賣？

信和邊間有得買？

單機短聽聞

Both

兩個人打會唔會變到太易打？

不停更新中，歡迎大家提供更多黃舖
葵廣有幾多間Game舖

玩到捉唔到女僕鬼唔知佢匿埋係邊，仲想請教下石像咬住既寶石要點拎

我係Lobby 有粒寶石係個相框度
我上左去叫呀小綠人幫我去拎都拎唔到

拎下點樣"推"粒石出黎

我用馬桶個支野好似都唔得 吸又唔得吹又唔得

偷跑版有無得揀中文？

有

如果唔急係咪聽日買會平好多

關咩事

咩版都有中文
不過版本係分港版日版美版之類
冇偷唔偷跑版依樣野

通常偷跑唔係會炒高幾舊既咩

力場無晒水貨，得行

呢隻點會炒到

鋼琴鬼好難打

仲去黃金, 買水貨啦屌

大家覺得呢隻同odyssey
邊隻好玩d?

兩隻唔同類型 好難就咁比較
內容一定odyssey豐富啲
luigi雖然只係玩左少少 但睇得出係幾有心機整既

係 feel到好多細微位

好鬼正呀

隻驚好減壓 咩都吸得

呢粒上面塊牆個窿望過去個粒紅寶石有無tips？

仲未買仲玩緊牧場
但睇片見路易吉係咁吸都覺得好治癒

玩幾耐先會開到雙人mode

見到博士開左基地之後

呢度game真係可以減左壓

有無Ching 知另外個2燈寶石係邊呀 （一樓）

搵到了 好隱蔽

雙人喎，唔係多人

但係前面有啲巴打話單機最多只可以兩個人玩？

善用多重加密或引用

好

預先下載緊 聽日幾點有得玩

唔係好明

正路應該今晚11點

咁快

竟然

想買e version 唔洗成日換game 但60usd 好貴

odyssey太完美 有switch就基本必玩
雖然鬼屋3未玩
但玩過下鬼屋2 算係要用下腦既解謎game
呢集畫面又靚左 又有得當party game玩下
都應該值得玩既

如果有多一隻本家驚想買 日區買劵平好多

已搞掂

例如？ 唔太熟行情

買咗Nso會員之後轉去日區 可以9980円買兩張劵 每張劵可以換一隻本家驚 例如mario Pokemon Zelda等等

一定要買左online會員先可以用9980円買券?

Yes

梅花房要點入 卡左好耐

如果好似oddessy 玩完就無野玩就實體好d
但睇落今次luigi 可以長當party game 玩

暫時淨係玩咗故事mode 不過可以8人party game應該都唔錯

岩岩玩完5樓

七樓庭園有間房都個鋸，成間房d野鋸爆曬好正
之後boss fight仲正

吸銀紙最爽

打到第9層
有無巴打已爆？

幾樓先有雙人

2019年Switch終於都有新Game玩，今次雖然又是任天堂的瑪利奧兄弟，但主角是哥哥Luigi，主題是鬼屋！
Luigi唔係細佬咩?

未玩過 但好似幾好玩

邊個傻仔講

一樓個簡介第一段
唔知樓主喺邊度copy返嚟

田

點解我出唔到小綠人按極R都只係放閃光彈，困左係個箱出唔到嚟~

睇清楚 唔係r制

二晚玩到12層，同女友玩，佢勁開心，閃停到隻鬼已經覺般自己好叻，我又會留尾刀俾佢殺！

一個人玩應該有啲啲難道，兩個人雖然易玩咗好多，但有種交流係度，真係十分之唔錯！

之前見人問同Mario分別，邊個好玩啲！？Mario我女友都有玩，但唔係2P，係等我爆機後，佢去儲月亮，到要跑跑跳跳就俾返個手掣我

呢隻就差唔多全程聽我指揮，吸，閃，照，跳，參與程度大大增加佢間中都有啲位睇到，我係睇唔到！

動作多元化，內容就mario豐富啲……而合作性，多人玩，解迷呢就luigi

想問隻game一部機一隻game可以最多幾多人玩？

好似8個

想要日版個特別版
但無晒鬼魂個個，得番綠帽

新Monday

開門時Luigi驚到呀～呀～聲
最中意係同環境互動性好高
差不多每樣物品都係獨立個體
吸下吸下就吸左2個鐘

個編輯擺明唔係打開機 都可以寫game既文

玩完5樓之後攞咗綠色分身 點樣可以兩個人玩故事模式？

定只可以係博士間房入邊揀咩雙尺mode?

撳+開個個vb

R蘑菇頭

薩爾達傳說主角叫Zelda

我搵到喇

這是你的？？？？

唔係啦 紐約任天堂個ig po

好cute cute

玩大概幾耐先到5樓開雙打？
想快點同女朋友打

玩個半鐘左右

Happy Halloween!

有無人係直銷訂左美版 但未有得攞😭😭

點先有

咁耐先有2P

一開波就game over

U ok ??

佢呢個option真係好好笑

我都係
好on9

求救呀

點樣用道具
搵寶石嗰個

解機關

用金幣買嗰啲道具喎

買完出返去噤地圖 搵寶石個圖案

去番地圖睇 會見到 佢會show出黎

我買左兩次都無

今日終於買左
好正

咁奇怪

終於到11樓

嘩咁快既
寶石💎齊哂？

幫幫我

見到就有拎
唔齊既，通哂關再搵
反正online合作應該先係重點

6樓大佬點打用咩招都郁唔到佢既

自己試會好玩啲 有啲大佬關我都係摸索咗十幾廿分鐘

係
有啲關可以留意下場地，可以用場地避boss
同埋可以利用分身去打
分身如果短時間無再受傷會回番血

終於開左雙打

機已爆！

無2週目，想儲齊鑽石嘅，記得打鬼前攞晒先去打

恐怖塔，上網同人合作，好好玩！特別合作打boss，超搞笑！！！

打完最終鬼無得再儲鑽石？

打完後就肯定無

但佢系統save，好似可揀前3個，應該門前個save會係度，我未試

我都無蓄齊，但已經去到11層 sosad

吸錢真係好開心

吸沙都好玩

唔怕，大佬前有個位save咗，就想爆咗機，都load得返大佬前嗰save，慢慢再執！

咁打到14層停應該ok
宜家仲係12

唔駛停都得，打大佬前會問你係咪決定去

路易斯d表情好過癮
正過佢大佬多多聲

party 小遊戲 係咪好少？得3隻?

一機係咪最多2人玩?
有冇4人?

thank youuuu

一個人好難玩歧視毒撚

想問，兩個人玩故事MODE，係咪拆JOYCON一人一邊都OK? 還是每人一對JOYCON的體驗感好D?

隻game 好短?

多人同時玩個效果如何

睇習慣，正常梗係一人一對舒服啲啦

我就pro+一對，玩得好開心！

我淨係玩咗恐怖塔5層

每層都有唔同目標，最後打大鬼大佬，好搞笑

都唔算話好短，我玩得長時間

最多8人

唔online都8人？
咁可以買多幾個手掣

咁都要買好多喎

一機唔係最多2人咩
4機8人咁
未試過

唔同模式 唔同 遊樂園就可以1機8人
姐係你呢張圖右邊個個

但係一部switch唔係淨係連到4 sets controller咩
真係唔知

8隻joycon 一人一隻 啱啱好

玩party1隻當1set要2部機

想問如果得2個人, 買唔買好
完全唔知呢隻驚玩乜, 同埋我同屋唔係好識打機, 想搵隻易玩同佢玩

I mean mario party,
呢隻可以單機8人
帶少部機輕鬆好多

有排PAIR UP

唔難玩既 有少少解迷 打下boss
我女朋友一開波教學都gameover 不過之後玩多左一陣 到打boss個陣都唔洗死就過到

Thanks, 我係驚唔夠人一齊會玩唔到
好似overcooked自己玩咁

故事mode係得兩個人 其他咪上網連囉

點樣先捉得實d鬼

閃佢再吸

想問恐怖高塔點樣8個人玩？見到淨係可以一機兩人，想再多啲人要連線先得

就係要連線囉

要推粒制要推咩方向 打圈咁推？

推隻鬼逃走嘅相反方向

好正 可以吸實toad

大J竟然玩緊

好cute 呀

咁即係逼人做佢個eshop會員或者買多三部機啫，差評

終於捉到

我試過用佢嚟打爛嘢攞嘢 周圍無嘢垃圾攞
唯有用佢 幾好用

有無打上面個對音響

2樓教博士個大廳成埋紅色鬼 點打

我呢度笑到傻

玩3ds個集都有cap

吸沙吸到懷疑人生

閃閃閃吸吸吸

你見到未？
我而加係六樓 我都係買左
唔知係咪地圖未開哂 所以見唔到？ ？？？

捉果隻死老鼠好撚麻煩

儲寶石好有成功感

I know that feel bro

搵唔齊

差15層咋就快爆

故事mode點樣可以雙打？

一開始未得 要玩多陣多咗舊嘢先得

剛剛入手, 開左LUIGI分身無幾耐~~
希望唔洗睇攻略就可以儲曬寶石

雙打無得上下望

多人模式都係玩番同單人一樣果d關卡？

係咪買水貨定行貨都可以較英文？

想要英文只要係機setting 教 你隻game就會有的喔

隻game有3樣嘢
story mode 遊樂園 高塔
story mode 一部機最多兩個人玩 一個都玩得
遊樂園 係小遊戲咁樣 一部機2-8個人玩
高塔 一齊合作打鬼 一部機最多兩個 可以連機或online多人玩

垃圾 咁多年都制係識靠兩個鬍鬚佬搵錢

層層搵齊寶石有排玩

gameplay大約幾多個小時?

正架

儲齊石應該頂盡1X-20hrs
唔計online

啲錢同寶石儲咗會唔會有咩換？

五樓第六粒寶石係邊

玩高塔成日卡係搵一萬蚊果d關，點樣搵到多d錢

你爭邊粒呀
係咪

最右邊果粒 等陣開機搵下先

D錢有乜用？？？？

博士度買道具同寶石提示

玩左無耐 係咪未有得買道具？

1樓粒藍鑽石點拿

上2樓行到最近再跳 之後個地氈會向後 中間有個位可以整個分身落去 落左去再跳 吹粒寶石出去

過左咁耐仲係會將迪蕾莎王腦補做幽靈姬

想問下幾時先可以雙打故事

唔知係咪中bug
我劇情去到12樓咪收到博士call要幫手救人
之後一搭𨋢去b2隻game就froce close
試好多次都係咁

好快 見到博士之後
大約個半鐘到啦認真玩既話

直線流程十小時左右

如果兩個人一齊玩 係咪要兩pairs joy con

遲下有

唔洗 不過有兩對會好用啲

唔該曬

有，你上下fing你個制

有冇巴打有攻略

搭單問 邊到買switch平同唔會俾人水

我又係咁，每次online玩到呢關就過唔到

大舖 不過係公價

琴日終於過到，攻略：神隊友

博士叫我用R放啫喱人出黎
但㩒極都係電筒，點解會咁嘅？

岩岩打完6樓騎士好嘔心

係R蘑菇頭

B1個層粒藍寶石點拎
爬樓梯上咗去，但次次啫喱人都跌返落最底

6樓搞左勁耐先知點打

岩岩打第一次十層
好彩隊友carry，唔係既話唔易打

有無人組隊打

我都係琴日打完第六層
覺得d boss設計得好正

拎哂寶石有咩特別野?

吸咀外形

捉晒鬼就電筒照出嚟係鬼樣

特殊怪，有無人捉過？

我齊石，齊鬼，但一隻特殊怪都無捉過！

想問下感應到害羞幽靈應該要點做
出哂招都吸唔到佢 又唔現形

路易拮洋妞

終於全石全鬼全爆
係幾好玩，好有心機，好多野都有得互動，係短左d,同埋個大吸塵機得幾個位用得

㩒x 照佢

岩岩375買左
故事有幾短？
我記得第2集幾長下

好正，d畫面仲好靚，好like佢d光暗效果。
雖然短左d，但個人鐘意呢隻多過odyssey

x2 鐘意綠帽仔多d

隻隻都要花時間摸點打
庭院個隻拉怪拉左十幾分鐘先識打

我好似玩左10幾個鐘就全爆

如果淨玩單機建唔建議入？

建議

建議，我都冇online 咁玩

咁就真係短左d
一般至少都20
不過任天堂Games可玩性高

動作game 十幾個鐘差唔多

長果d咪又係用換湯不換藥既重覆性去拉長

咁不如重玩好過

毒撚表示為佢而出機

好多雷隊友

係咪只要買日版就唔夠狗源賺？

唔驚

第8層超正

拎哂type c同t

唔online，雙打好唔好玩?

卡左係4樓演奏廳粒寶石道
搵攻略都睇唔明

如果係最後嗰粒，推主線

餐廳嗰關前會upgrade部吸塵機，就可以吸爛晒成個後台，有幅畫，再入去

好好玩！不過會易玩咗

咁你要玩埋隻mario

係呢粒喇，原來要去其他關卡先

有冇人都係有芝士果層
照牆見到幽靈狗
但唔知要點做

幾日無開機 今晚開

做哂上面 我估唔係主線黎 地下有佢腳印 去到雪櫃旁老鼠洞冇左

B1黃色粒石我用啫喱人就咁可以穿過個欄落一層拎丫定係另外跳落去拎？
因為我穿唔過個欄

嗰幾個片場玩法幾有心思
但以為打完個導演boss就玩完呢層
點知打完之後仲有隻貓怪仲麻煩

貓怪真心煩

呢隻大西瓜點算

一枝竹仔易折彎

過左

呢對門請問係咪唔會入到去

搵野整斷佢

.........嘩 好難

解決左未

有無人玩個時無咩執著去攞石攞到就攞，攞唔到就算

岩岩出左街 一陣番去解決佢

我唔得
我好執著

我想執著
但真係唔知點拎
唔知係主線未推夠定咩

係 有啲要過咗後面先可以返去攞

玩到邊

岩岩打完騎馬果隻鬼

唔買行貨
請問日水375係咪都ok

係
美版平多20

直燒賣355係歐版，試過可以用正體中文

Amazon日版特別版返左貨

個技工大佬難打到呢，好在買左兩舊骨先磨得贏
落到水得佢打到你，你又走得麼又難控

想問下雙人合作模式係咪要額外一對/一個手掣先玩到？
淨係得跟機果兩個手掣仔係咪玩唔到二人合作

想問啲寶石有咩用？？？

冇咩用
但打晒先叫玩晒隻game啲puzzle

琴晚無時間開 睇下聽日解唔解決到先

特別版係咪有書簽

有用架
拎哂會有鑽石吸盤

第8層啲攝影機打完boss之後壞囇點拎寶石

兩部機可唔可以四個人玩

因為呢隻game想買switch

可以

買日版有邊間黃店介紹，最好九龍區

Direct buy

佢好似得歐版

直燒有日版賣，貴$20到
但唔知賣哂未

咁問問先

想問下第8層打完之後啲cam壞囇可以點拎寶石？

點打阿屌
打到灰

買

你指邊粒寶石先 啲寶石好多都唔需要靠啲cam去拎
片場啲cam主要都係用黎一步步去拎大聲公

第3定第4 喺粒冰入面 要用火溶咗佢

我無買骨打到想放棄 仲要上岸先打到佢 屈撚到想掟機

b2果關

想問故事模式係咪可以雙人連機??

可以
認真玩既大約個半鐘到就開到2p

係 b2大佬

我喺紙皮箱入面吸返嗰火把出嚟

話是話 係冰入面果粒點拿

終於贏咗10樓boss

請問演奏廳入面粒寶石點攞？

導演鬼個層奶正 好有創意

火場 一係火把

請問隻驚有無得上網連線

但系隻貓之果整爛啲埸，點有火？

一之後

突然呢2日無晒人討論

終於爆左 好好玩
但短左少少
第二集起碼玩到廿幾個鐘同埋解謎都難D
不過呢集BOSS戰都好有心思
好多都要諗過先知點打

爆左 得level C
睇黎要load返最後打鬼前儲返d石
諗住爆左有得慢慢搵返

演奏廳台上面個projector 係咪會有寶石拎？我撚左成粒鐘都唔知點撚。

最近入左switch
想問大家switch係咪長期充電？

感覺好似好傷電

要故事去到後啲先再返嚟攞

買左2年幾
長期sleep mode插dock
冇任何問題

無人知？

我出左舊綠色嘅野
可以轉換控制
每次只可以控制一個人
但點樣可以雙人玩？

噤個+制
之後揀雙人

演奏廳開始D BOSS有D難 特別係B2 有D玩到發脾

b2其實唔難

想問下隻驚啲收集要素有乜用
感覺上冇咩實際作用既

dllm, online買，賣唔番出去，都唔撚益狗源

有冇人可以話我知玩高塔想send message要點㩒
成日online見到人可以send但係㩒極都冇

噤上下左右 其實你噤加號有寫

過左未

沙漠個關啲尖尖頂係咁壓落嚟
又要計乜重量好煩

我都係，有冇解決方法？
我試過轉主機語言都唔得

其實唔難

單機玩唔玩到 恐怖高塔？？？

係咪中bug吸唔爆佢道門？

有無人知可唔可以連線玩故事？

琴日係黃店買咗今日玩咗一陣已經CRASH咗兩次係咪隻GAME有問題

屌，爆機就好似無得玩翻舊關